美國女權有無支持抖音？

咁都有得拍片

女權有無出過聲？

好大陣雞味

十個有九個都係大陸樣

可能係美國既中國人